入黎擺低你會食既放題 /蒸鍋/韓燒之類既野

今日諗住搵下呢d食 係觀塘個頭
亞太個三間book位又難 價錢又特別貴
依家book左旺角一蒸鍋試下 未試過蒸鍋

你地都分享下啦

二條友 好多時候都諗唔到食咩
仲要有一個係唔食牛😫

推

玉子燒